一句解釋黑警濫暴真相!

黑警亂打人為乜？市民欠佢錢？屌咗佢老婆？殺咗佢老豆？當然唔係啦!

因為有人慫恿! 喂強姦呢條女啦,打死班早曱甴啦! 橫掂都姦咗不如殺埋佢囉!

黑警就係咁樣畀人慫恿擺佈, 一步一步踏入冇人性嘅境界!

亂放催淚彈橡膠子彈, 近距離用催淚水噴無辜市民! 越來越瘋狂,

目的就係為咗, 將來命令黑警用實彈大屠殺!

你哋要有心理準備

pish

就快到了